電腦mon一時著一時冇signal

想問下會唔會關Display card事？
我google過，話關ram事，我4個ram糟都插滿，都試過換位插都唔得
HDMI線都換過，都仲有呢個問題
出左咩問題

用返OnBoard試咗未

請問一下咩黎……
未見過呢個字
唔熟

原本老母板內置Display個輸出

試下攪攪windows 入面power setting

咦 我又搭單問下
雙mon嘅話 係其中一隻會無signal 但撳熄再開就有
有無清知點解

淨係用第二個mon出？

係呀 只係第一個mon有咁嘅情況

姐係Onboard 係個程式黎？係邊到較

咦 我又搭單問下
laptop mini displayport 接 大mon displayport, 輸入已auto, 但無畫面
用hdmi一插又有反應
有無清知點解?

display port可能接觸不良

你個mon插落底板的display output
唔係插落display card試下

試過，暫時冇呢個問題，咁係咪display card出事？

我都試過，我之前仲用緊舊mon（冇hdmi）同vga線，換左條線都仲係咁，我再換埋另一個mon（都冇hdmi）試都唔得
到最近我買左部新mon（終於有hdmi）用hdmi插就一啲事都冇
Sorry for 1999

一係display card 壞，一係display card個port位有問題
有冇得轉port位再插黎試

有咩咁出奇
d女仔對住你
都有時俾signal有時唔俾

咁應該係display card壞，因為我本來係用VGA頭，跟住轉左HDMI線仲有呢個問題，唔該曬Ching

好比喻